[回憶]一人一個COCO連載漫畫

當年每個月都會買模型黎砌

型到核爆

當年期期都買,就算miss咗都會去coco展補返.草左大大話話都三四年.
點知有年暑假去咗遊學團比老母dum撚晒, 話屋企無位

利申:中話幾次二,三獎. 要去樂富拎獎我記得好似

少林學園

封魔幻想

爛尾

風之子莫衛藍

我記得當年有場十上十落戰術

我已經唔知個尾係點樣 連啲角色名都唔記得晒
我剩係記得有個男人可以召喚天龍八部
同有個男仔係可以用把識飛嘅劍 有一招係百鳥歸巢

一撚定係危險爺爺

btw 雖然我知只係一人一個
但係我想講森巴 危險爺爺

同埋有冇人同我一樣有玩過佢個online game

五佑衛門
d女好正
已搵唔返

拾下拾下仔仔

有個三國嘅 劉備關羽張飛
唔記得叫咩名

lalala美食超人

super Coco: digimon v馴獸師

四驅兄弟

有無人記得校園大英雄

佢有集話加茶葉落蕃茄到
我試左 點知仲難食咗

召妓王

危險爺爺

我剩係記得有集試個蕃茄甜度
佢一加咗啲鹽落去之後變咗好甜

唔夠少林咁爛

召喚王雷克斯

畫功好好J

10下10 下